香港人係咪應該同蕭生道歉？

呢排狂中

理工 解放軍 人權法 中大 華記 到琴晚選舉

再世韓信咁

佢只係學士 雖然果個年代讀到書都勁

但學識 思考 清晰過好多碩士 博士

蕭生中大條片，講到喊

老實講 佢係講中好多野

中嘅意思係燈？

蕭爸爸

香港差燒山一個博士學位

燒生的唔會再忽視

其實估到6,7 成都算ok 你地唔好咁啦

中啲唔中啲

起碼佢夠膽講 夠膽推論

其實老燒 都幾好嘅 我地反方向思維 咁佢就百發百中所以ok嘅

其實點解佢唔讀 有a有b應該應付到掛

英國文學都a英文應該唔差

真心想知

定佢覺得讀書無用

其實佢已經好勁

緊係勁 笑佢果d有冇大學都成問題
仲要50年前香港大學

還蕭生一個公道！

蕭生行得太前

其實佢咁老屎忽

可能心入面真係睇唔起d後生

心諗呀叔我50年前都港大

而家d後生普通大學都讀唔到

無可否認佢係睇勁多書既

陳雲

香港人都係講笑姐，佢出得來講都唔講得笑？
唔使道歉啦

終於破燈了